國歌法vs逃犯條例修訂

大家可能覺得逃犯條例大獲過國歌法
但其實國歌法更大獲
因為國歌法係在2017年先加入附件三

國歌法成功落實，代表中共成功潛建基本法

一旦國歌法成功在立法會通過
係一個非常壞的先例

比禁蒙面法和逃犯條例更麻煩

以後佢想加乜撚野就加乜撚

對

惡就梗，咩都係魔鬼在細節，不過家陣垃圾會其實係咪無開會

中共再搞咁多小動作，港共政權倒台指日可待⋯⋯

泛民:搶左功能組別再算

絲打你係點得出呢個結論

附件三改過好多次..

但國歌法係首個回歸後為「國家尊嚴」而在附件三中增設的刑事法律。其他都唔係刑事法。

如果成功左，下次唔排除加入《中華人民共和國網路安全法》落基本法附件三中。

中共比幾多條例 港共只會繼續奶
深圳落黎10分鐘唔洗 台灣過黎個幾鐘
點會倒台 你點解會咁諗

Push

有冇人幫手推，或轉發

開唔到會咪出緊急法頒定。